<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">DJob</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Buka navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Tutup navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Pekerjaan</string>
    <string name="nav_header_subtitle">Pramudia Fitrian Alvarisqi</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Pengaturan</string>
    <string name="action_language">Bahasa</string>
    <string name="id">Indonesia</string>
    <string name="en">Inggris</string>
    <string name="menu_home">Beranda</string>
    <string name="menu_gallery">Galeri</string>
    <string name="menu_slideshow">Slideshow</string>
    <string name="welcome">Selamat Datang</string>

    <string name="joby1">..Pekerjaan Pak Random..</string>
    <string name="joby2">Pak Random adalah seorang Game Developer</string>
    <string name="joby3">Pak Random bergelut di dalam pengembangan Indie Game pertamanya.</string>
    <string name="joby4">Pak Random berencana mengembangkan game nya dalam tenggat waktu 1 tahun.</string>
    <string name="joby5">Pak Random mengalami banyak kesulitan dalam proses pengembangannya.</string>
    <string name="joby6">Pak Random mencari tau ke berbagai platform dan senior dalam pengembangan game.</string>
    <string name="joby7">Pak Random sadar kalau membuat game ternyata tidak semudah itu.</string>
    <string name="joby8">Pak Random dapat mengatasi masalahnya 1 per 1.</string>
    <string name="joby9">Pak Random mulai berhasil menjaga kestabilan proses pengembangan game nya.</string>
    <string name="joby10">Pak Random berhasil merilis game buatannya dalam tenggat waktu yang ditentukan.</string>

    <string name="nama1">Perajin</string>
    <string name="nama2">Petani</string>
    <string name="nama3">Dokter</string>
    <string name="nama4">Karyawan</string>
    <string name="nama5">Guru</string>
    <string name="nama6">Pustakawan</string>
    <string name="nama7">Nelayan</string>
    <string name="nama8">Penjahit</string>
    <string name="nama9">peternak</string>
    <string name="nama10">Tentara</string>

    <string name="desc1">Seseorang yang bekerja di bidang kerajinan dapat menghasilkan barang. Contoh hasil kerajinan yaitu perhiasan, ukiran, gerabah, kain tenun, hingga cendera mata.</string>
    <string name="desc2">Petani adalah jenis pekerjaan yang mendapatkan hasil dari pertanian. Contohnya petani buah dan sayur-sayuran yang ditanam di sawah, ladang, hingga area pegunungan.</string>
    <string name="desc3">Dokter termasuk pekerjaan yang menghasilkan jasa. Dokter bertugas dan mengabdi kepentingan kemanusiaan. Dokter bekerja untuk mencegah, memeriksa, dan mengobati pasien yang sakit.</string>
    <string name="desc4">Karyawan biasanya bekerja di perusahaan atau kantor pemerintah. Mereka dibutuhkan untuk tenaga dan kemampuan sesuai bidang keahlian.</string>
    <string name="desc5">Guru termasuk profesi pekerjaan di bidang jasa. Guru bertugas untuk mendidik dan mengajarkan pengetahuan pada siswa.</string>
    <string name="desc6">Orang yang bekerja di perpustakaan termasuk jenis pekerjaan yang menghasilkan jasa. Tugas pustakawan bertanggung jawab untuk mengelola dan memberikan pelayanan di perpustakaan.</string>
    <string name="desc7">Nelayan bekerja mencari ikan di laut. Jadi, sebagian besar nelayan tinggal di daerah dekat pantai. Hasil tangkapan ini akan dijual kembali ke pasar. Biasanya nelayan menjual ikan yang masih segar diambil di laut.</string>
    <string name="desc8">Orang yang memiliki keahlian untuk membuat pakaian disebut penjahit. Pekerjaan ini membutuhkan keahlian untuk memotong kain, membuat pola, dan mengubah kain menjadi pakaian.</string>
    <string name="desc9">Orang-orang mengembangbiakkan hewan ternak untuk dijual kembali. Contoh hewan ternak yaitu kambing, sapi, ayam, kelinci, sapi, dan itik. Hewan ternak tersebut dirawat hingga menghasilkan daging, telur, susu, atau kulit yang dijual di pasaran.</string>
    <string name="desc10">Tentara bertugas untuk menjaga keamanan negara di bidang pertahanan.</string>
</resources>